放mycard 5000點 $1000

原價1320
1000放，有意tg

Push

推

200

Tg me

交易完成 多對謝樓主

？